召喚痴線西(134)請善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似]
mark up24倍賣hk$1396
被發現後指有壞心腸的人來鬧事
其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊
黃YouTuber一出片就post上黎share啦

Lm

LM

上個po條友係咪有病，搞蝦公做乜柒，d語氣on99咁

憎hagone憎到入骨都唔洗搞到人地無份工咁痴線掛 講到咁為hamo好但轉頭要搞到人地無埋家庭收入？

叫佢有病睇醫生啦

係憎嘅更加唔應該搞小熊貓
俾位蝦乾入
集中追擊佢虐兒
蝦佳個直角三角形嘅頭就係最好嘅證據

我覺得已經係梯形

唔好正義魔人住先 你可以唔認同呢個做法
但以前好多被追擊嘅kol都被搞過人屋企 嗰啲又唔慘? 未生仔賣翻版餐具嗰時已經都有人講過send email去大貓

狙擊屎盤嘅時候send email比各大pr嗰時又咪係搞到人哋冇收入冇左份工咁濟

唔係想撩交嗌 不過咁樣真係好雙重標準搬龍門

初生嬰兒係咪個後腦要時間成型？
成日聽人講腦筍未生埋係咪呢d

追擊屎盤搞到佢冇收入收皮
一路都係大家嘅目的
屎盤係搞佢本人
幾時有搞過佢屋企人
就算係牛油果都只係一路俾人笑佢戇撚鳩
你依家係話要搞蝦乾屋企人
差好撚遠囉
兩樣嘢嚟㗎 有幾雙重標準

禍不及妻兒

係 bb個頭好軟
所以啲老人家成日話要搓返圓佢係真嫁

蝦乾呃錢同鳩養個仔你估佢老公冇份架咩
幾次拍片個仔喊到仆街佢咪又係唔理
共犯黎架唔係唔關佢事

真係聽到都眼火爆
點解ftm可以雙面到咁 日日係social media堆砌自己幾撚陽光又self love 收皮啦基本上聽過你個名都知你臭
lm等睇呢條唔要自己女朋友嘅水魚幾時比ftm碌爆幾張卡再搵過第二條水魚埋單

搞spoon份工係因為佢係kol
蝦乾老公係kol?

你爬返文睇返 我對上嗰位話想hagone捐返落個西窿到我先話去大貓先會收皮專心湊仔

呢度根本就好多雙重標準
之前茶嬸老公屋企嘅海味舖
例如可以話酸黃藍絲jade肥 其他人話mira肥就即刻好多罵戰

你睇完就算唔洗覆 再講落去冇意思

我幾時有話唔撚關佢事
你睇返之前嘅post
我一路都講佢老公都係仆街
唔撚理 由得佢老婆搞到個仔咁
以為個老母仆街會有個好老豆
點知連個老豆都係仆街

問題係搞鳩小熊貓會比到位蝦乾扮可憐
喺香港最撚緊要就係錢同份工
你睇吓之前啲例子

張欣欣如果唔係搞到人冇咗份工
會唔會有咁多人怪為少少事搞鳩人
其實佢俾錢去高級餐廳買服務本身
服務有問題佢投訴 呢件事係冇錯㗎
佢錯在搞到人哋冇咗份工咋嘛

真係搞小熊貓蝦乾一扮可憐
成件事嘅風向就會唔同哂

自己打個份cv真係好柒 唔怪得真係要tb幫手

叫人read caption做乜鳩

我覺得你講嘢好似我個ex，好撚討厭咩乜撚叫正義魔人？中二病啊？蝦公有無做kol先？啊屎有做，佢俾人搞到無收入好正常，markup二手衫呢d都係佢自己攞嚟，佢無收入都係間接自己造成。

你憎你ex都唔使入我數架喎

對比之下 蝦佳真係好似扁得有啲犀利
其他kol個b咁上下時候個頭仔都係圓圓地

雖然張圖係Content farm嗰度見到
但係真心嚇咗一下 知道做媽媽辛苦
但係蝦乾啱啱第一胎冇經驗
不如虛心啲請教下其他有經驗嘅人
唔鍾意蝦乾 但都唔想你個仔有事

頂自己未生仔 追個癡線西姐
睇住蝦佳咁 仲走去Search BB頭型
真係以為自己去咗Babykingdom討論緊
我就快覺得佢仲癲過崠

有冇絲打話俾我聽蝦佳個頭仲圓唔圓得返
蝦乾真係反面教學黎 追痴線西comment學到好多

唔怪之得蝦佳望落硬係有種違和感原來係頭型問題

啲老人家話要幫bb轉下個頭（唔好比佢成日瞓同一邊）同埋搓下先會靚

自己就最值得愛
對待啲friend/男朋友就個個騎牛搵馬過橋抽板

如果爸媽認為寶寶頭型不佳，想要進行矯正，何時是最佳時機呢？陳瑋憶護理長指出，趕快趁著寶寶3至6個月內囟門還沒關時調整頭型，效果會比較好，若等到囟門閉合之後要改變頭型就比較困難，頭蓋骨密合後，頭型便已固定，想要再改變就不容易了。

已經4個月了 唔知蝦乾會唔會救佢啦

應該會嘅
而家有maid 可以叫maid不斷抱同搓圓返個頭

岩呀
個陣我都唔信 好似好兒戲咁
但原來真係搓得圓嫁
希望蝦乾肯聽人講 試吓啦

證明真係天羅地網式宣傳
養到班八婆荷包fat fat
都唔明點解咁多人買
其實根本係傳銷

蝦乾都有今日喇
快啲收皮喇佢
痴線西加油！狙到佢做＂真＂full time mama

睇痴線西學到好多育兒知識

話其他人肥<--佢地覺得自己好瘦/p到好瘦
mira 已經知道自己係肥,都話減緊
但d人話到佢要減就要一日成仙咁先會罵戰啫

成日講茶嬸,你係佢本人?
覺得自己屋企俾人搞,唔搞其他人就唔公平?

提下你蝦乾仲有老爺奶奶
記得搞埋佢地
唔係唔公平呀

呢個我聽過....當時一笑置之

蝦佳頭形關注組

baby kingdom x 痴線西

有呢張圖佢真係講乜都無用

屌 好慘 平到熨斗咁
希望hagone 聽下人意見啦 又唔撚係害9你
為你個仔好咋 第時佢大個仔識上連登見到佢老母咁硬頸 為自己 搞到自己個頭型咁 條頸又唔知想點 又搞咩bb 要獨立 又搞埋啲呃人餐具
憎死你 到時你咪後悔

lm

啊七起碼長大到都肥肥白白

啲野學左一生受用
但點解蝦乾mon得咁足都學唔到野

蝦乾都唔虛心受教
淨係識話人惡意批評

咁蝦乾同蘇淼淼做老母嚟講邊個好啲？

蘇淼淼起碼有錢就算佢唔自己湊 都有請人湊到個仔肥肥白白

蝦毛連食都食唔飽

蘇淼淼應該唔會點湊仔 請個好啲嘅工人都可以養到個仔肥肥白白 但蝦乾咩都唔識 又扮專家 個仔連飽飯都冇
不過長遠黎講蝦乾應該好啲嘅 始終叫做讀過下書 老公都有份唔錯嘅工 蘇淼淼淨係群埋啲老mk 生完仔都係咁on9

蝦乾癲婆黎 兩個月大就要train個仔獨立 份人自私又自我中心 西口西面咁 做佢個仔細個就要睇人面色心理壓力一定好大 我估做老mk個仔會開心啲

愈大愈差

老mk一樣都唔識湊
但係人哋唔會扮嘢扮專家
俾錢請個陪月返嚟湊
起碼個仔有飽飯食肥肥白白
同埋睇佢個樣應該都係個仔開心
緊要過讀書 反正佢有錢

蝦乾唔識扮識
搞到一鑊粥虐兒咁
仲要日日怨個b
對蝦佳又孤寒
完全感覺到蝦佳大咗應該好撚辛苦
有個日日對住自己道德綁架嘅老母

點計都係老MK好啲

你地再批評我就抑鬱

乞丐？

由 藍屍撐警夫婦Jade & Brandy創辦嘅蜜蜜工房已經正式加盟做藍店啦

大家買嘢之前要睇清楚
你每次消費都好有價值㗎
千祈咪幫襯撐警黑店呀！！！！！！！

千祈唔好買，有朋友食完屙到七彩

☆文化入侵無人講？GirlStyle大量小紅書source☆

我肯定唔少絲打都有follow

就算唔係自己仔都唔係咁對一個bb啦

岩岩冇留意邊個post 以為係崠七

我都投老mk一票
佢一定會係幫個仔排柏傲莊個d慈母嚟
同埋應該會係同個仔好似好朋友相處個種
外人睇咪覺得佢mk失禮
但如果係自己個仔咪覺得有呢啲老母好
起碼衣食無憂個老母又玩得
教育外國升學旅行樣樣都唔會缺
而且見到蘇淼淼一早已經買好咗教育基金
個老母又大把活動唔會管住曬
同埋都開明d又唔會chur爆讀書
仲熟手保姆湊到佢肥肥白白
次次睇到相同片都係保姆抱住
起碼個頭形會正常先
本身對男bb無咩喜好但而家愈睇愈可愛

以上嘅嘢蝦乾做到一半已經好好

蝦乾有錢都買多對chanel耳環比自己啦呀仔玩chanel絲帶啦

雪嬸係咪唔踩佢嘅員工就唔安落

起碼叫做有名牌做玩具

唔知點解我覺得蘇美欣個仔大左會好似懷仔果種肥仔仲可能會係學校蝦人

佢點解會紅？
咪靠自以為幽默麻甩嘅型像

佢用啲filter同嗰兩條八婆紋...

呢啲嘢要睇下2-3歲個陣性格開始成形
咁細個未睇得出
好似崠七咁已經睇得出有啲野蠻

曬完定點
又黃又黑既

其實佢知唔知自己骨性哨牙
笑到咁撚奇怪係因為佢排牙凸得到個口合唔埋

佢唔係前排sell美白粉㗎咩

有個有錢老母 mk少少都無所謂啦，可能仲好傾添，變朋友最緊要唔好自己教就得啦，俾錢人教啦

成個賓賓咁屎盤同鄉

差勁遠

唔知係咪佢排牙 佢啲相永遠都好似一個曬緊太陽嘅50幾歲老益達曬駱駝咁😂😂😂

佢同屎盤一齊影相睇落去好白 咁屎盤真人應該黑過舊屎

屌 唔好咁癲啦

咁我可以話你知
我無份搞茶嬸 （你地搞鳩茶嬸嗰時我都未有連登acct)

我從來覺得除左黑警同紅官藍絲等等嘅賤人例外
其他嘅一人做事一人當
無存在咩雙重標準 起碼我無先

要搞要狙擊咪搵蝦乾
搞鳩埋人地老公想人無埋份工
個人認為真係痴撚線

點解佢可以套套衫都成個舞小姐咁

邊忽查理布朗 明明人地個頭咁圚

投老mk一票
起碼有自知之明，比錢請人湊個仔肥肥白白健健康康又精靈
雖然大個可能會變mk仔/港豬，但蝦毛大唔大到都成問題

有無人覺得雪姨個echo似東女郎剪短左頭髮

poodle絲唔使起曬鋼 冇話你有份搞茶嬸
只係講返呢度係有禍及家人前科同之前都有類聲音啫

當然你可以唔認同 唔洗勞氣 大家都食花生係度嗌交冇意思 有咩要屌去返hagona個post慢慢屌

真實膚色黎 見過佢真人

腦筍都未生埋係講緊頭殼頂架
有時會見到啲b個頭殼頂有脈搏跳動咁

D牙同雪姨有得揮
遠一遠都淨係睇到棚牙

點解呢度幾頁都係講alicehaha
佢唔係有佢自己專屬版面
想8多啲其他人既野多啲

因為佢太多仆街嘢，嗰個唔夠講佢

明思出咗片啦

粉底厚到

語重心長地叫佢唔再呃錢？

因為路人甲乙丙都鄧蝦毛肉緊
大家點憎一個KOL都好，都唔會想睇住一個BB出事or 被照顧得差，想佢得到最基本嘅人權同母愛

好勁 臉,手,腳3隻色

而家最大粒花生就係佢點樣虐待自己個仔做人老母做到佢咁點解當初唔帶套 小熊貓仲要覺得自己老婆咁做冇問題 搞到人哋無咗份工過唔過份就見仁見智 但係小熊貓一定唔係無辜囉

羊羊真係好好好好好得意啊
又有禮貌 係咁講多謝個度笑死我

你個名

個live 同佢平時d 自拍差好遠

成張相好唔夾 人地藍奕邦正正常常望住鏡頭影相
阿屎就喺度托腮 唔望鏡頭扮怕羞咁

你個名cls

留名

講真po得呢啲相都係想人睇你對波，然後又叫人睇caption

但佢對波都無乜好睇喎

Asdfggg絲咁你都唔洗郁啲話人起鋼同道德魔人嘅
係你自己不停強調人地雙重標準
咁上一個post已經有絲打反駁咗你
你都似都見唔到咁係都要拉茶嬸單嘢一齊講
咁我咪再話你知

茶嬸只係例子 明明以前d人做就但冇俾人屌 而家就唔得
呢啲唔係雙重標準?
呢度咁多人 每個人準則都唔同 唔會迎合到每個人

使唔使定下啲post規有啲咩做得有啲咩唔做得

我都好想有個咁活潑開朗嘅女

佢條裙好似夜總會小姐定流行經典50年d嘉賓

佢個胸去咗邊

條仔仲白淨過佢

點解……可以攪成咁…
可以變到咁娘…

因為bb個頭骨未生好晒
同啲骨好軟
如果長期訓/訓死一邊 就會好似長期仰床啲壓力瘡咁 嗰啲位會受晒力
頭骨軟 咪會壓扁左

所以要多啲抱下bb 轉下頭/訓bb枕
但佢個仔一係係床 一係係櫈
之後誇到有櫈個坑紋係頭度
真係好撚癲

我唔係支持搞鳩小熊貓
但蝦乾咪藍絲
而且你估佢地搞網店 佢老公會唔會搞報稅嗰啲先
本身蝦乾嗰啲職業可以報少好多錢
但有公司簽左約 始終有啲野寫明左瞞唔到

開間公司呃埋啲妹豬錢 又可以砌靚啲數
佢地個玩法就係咁
只係呢啲佢可以老公幫佢處理好晒

先講句唔好意思我唔係追痴線西追得好貼
記得之前大家仲研究緊hagone句”錯就是錯”係藍屍定講嘢1999
佢係咪有開表新藍屍言論？

係2019年6月有手足自殺後佢發表嘅言論
佢2020年仲分享緊自己係淘寶買嘅孕婦裝
2020年7月21黑警出黎改寫721事件個陣蝦乾有share蘋果新聞打左句”嘔心” 佢表態一向有種模棱兩可嘅感覺
不過我自己覺得佢唔藍得去邊 佢最fd嘅dion同仙都係黃到係ig出post表哂態 蝦乾似係中立自私撚 政治立場偏向coffee個類 如果藍嘅代表係jade同崠 咁蝦乾一定唔算

一直有狙擊開蝦乾 唔係幫佢洗白 只係客觀咁睇

我個人覺得蝦乾同仙應該已經冇fd到
仙生日 蝦乾唔見有份
仙既片好耐都冇蝦乾份
連仙仙賣既衫都冇搵蝦乾做model
自大蝦唔知仲有幾多朋友頂得佢順呢？

想講出席佢婚禮嘅人全部都係kol同以前be啲同事
蝦乾私底下好似冇朋友咁制

仲有推介淘寶大肚裙

Oh sorry 岩岩睇到原來你有講

係 所以即使721佢有隱晦表態我都唔會當佢暗黃佢應該係個種覺得暴力同破壞點都係唔岩(錯就是錯偉論）但又唔會撐政府撐黑警個堆 總之唔好搞著佢搵食接sponsor就okay

照鏡係咪照緊哈哈鏡

唔知係咪武肺所以無見面驚BB有事？身邊都有啲媽媽係咁
至於仙仙啲衫邊啱蝦乾著呀 好似之前仲串鳩仙仙啲衫啱知咩

認同 佢生完個仔之後 同仙既互動少左好多

2020年7月仲講緊淘寶
你唔係覺得佢係黃？
唔係藍係港豬就睇得？
再者唔理黃藍蝦乾啲片都係毫無內容意義
完全浪費時間
再加上而家佢咁對個仔...

邊個話覺得佢係黃 邊個話佢睇得

但jade有去機場集會
但佢fb d post又藍藍地

放過邦邦喇屌

蝦佳出世左幾個月完全無朋友上過去探佢

退一萬步當佢真係有需要先被逼淘寶
係黃既都唔會大聲講出黎 好唔好意思
講得出聲推介得既點會唔係藍

全部大話比痴線西揭穿晒

兩舊垃圾老鼠屎

太耐冇睇佢 想問佢幾時有去機場集會？
佢fb share話係後生仔擲死清潔工嗰個post
之後佢老公又講埋晒啲警察啱嘅言論

暗星可唔可以柒少陣
齋睇入面啲圖都已經feel到佢把聲好撚煩

仙唔係有送仙媽織嘅衫仔定唔知鞋仔咩定我記錯

佢把聲真係好令人心煩意亂

唔係啩 你係邊度睇到佢有去集會？
佢同佢老公都係藍到黑㗎喎

佢個女ig上年8月12出左張全黑衫post
Jade同佢老公都有post story去機場 打左句咩「黃藍是政見 黑白是良知 」我冇cap低 唔知其他人有冇印象
憎佢還憎佢 事實佢地係有去
唔洗屈我係打手 因為到而家我覺得佢地都係藍藍地 但係又有去機場集會

但你自己講嘢都前後矛盾咗
你都識講每個人準則唔同
咁你係度話緊邊個雙重標準呢？
定係你mark咗邊幾個account有份搞茶嬸又叫人唔好搞蝦公？

你係咪講緊呢張 呢張好似係上網cap圖嚟 嗰陣記得唔只見過一個人po呢張相
佢兩公婆一開始有扮下黃話咩好心痛bla bla bla
之後未又比人踢爆fb ac share哂啲藍post 之後brandy直接話啲狗無錯之類嘅嘢

Brandy話狗無錯係612講 唔係之後先講
Btw點解你會覺得係cap圖 因為佢應該有帶埋佢個女去 佢個女都着全黑

搵返痴線西舊po 其實佢講埋哂啲模凌兩可嘅嘢你代入兩邊都得

屎盤你可唔可以唔好咁有自信
牛仔褸 加sports bra 加蘇格蘭裙 加多個好唔靚嘅LV腰包
what the fuck???????????

第一 茶嬸事件係案例 以前做過嗰時冇人出聲 意味大家都同意呢個做法 而家到hagone就唔得 咁係唔係雙重標準?

第二 準則係指去到咩程度先要禍及家人
我地再延伸落去睇 你上幾個comment話藍絲黑警紅官呢啲賤人就要禍及家人 -> 呢一個就係你嘅準則

上邊有講過hagone就嚟生嘅時候仲介紹taobao/大是大非前錯就係錯嘅模棱兩可句子
咁你又當唔當hagone係藍絲呢?

去返準則嘅問題 就係每個人嘅準則定義都係唔同所以產生矛盾同衝突

唔想係度再討論呢個問題阻住其他人食其他花生
你有咩再想討論就留pm

講左句merry姐唔岩聽嘅野唔夠一秒比人block左快手到

衫仔同鞋仔，係懷孕後期（臨生前）送比蝦

蝦生完後，無upload 過任何 BE朋友/ KOL朋友上門探嘅相

見過唔只一個人po同一張相 都有可能係我記錯嘅
就算佢哋真係有去又點 咁可以當佢哋嗰陣黃嘅
但係話得狗無錯 又係咁share啲藍post又會唔會仲係黃啊

呢個藍屍老mk仲未過氣

佢個老公撐完警之後jade後幾日即刻此地無銀po啲WhatsApp對話出嚟幫佢老公洗白 機場嗰度佢有冇去都成問題 嗰張相好似網上都有 佢影佢個女着全黑淨係喺lift度影 中大果次佢粒聲都冇出過 人哋淨係掛住po啲澳洲大火咋 黃乜呀食兩家茶禮就有 轉個頭就喺Facebook po啲藍嘢

我估係做新手媽媽會忙啲同唔捨得BB（正常人應該係咁但唔知蝦乾會唔會)
另外有武肺真係避免出門好啲嘅 媽媽出去都驚帶咗菌返屋企俾BB

Btw BE啲人不嬲都似似地假面fd

Sorry 原來係上門探佢get 錯佢冇出去聚會

所以我都冇話佢黃
只係話佢有去機場集會姐
但之後佢就冇再出過聲

咁着好似俾人偷咗件衫咁 淨返個bra

笑到塊面打晒摺咁 好柒

正想講

隻眼好恐怖

呢套無抄人咪襯得咁柒囉

平時唔係好多inspirrrrration咖咩

其實會唔會係天生？因為我個頭都係咁，但我細個唔係經常訓係到，我媽搓我個頭都無用好傷心

有絲打搵翻蝦佳初生啲相做對比
細個無咁扁有一啲相蝦佳個頭扁到有一級咁
天生就無得講，但後天既係蝦乾做成

btw絲打唔好傷心，紮下辮可能可以無咁覺呢(hug)

藍絲果然係藍絲 無撚腦 公眾場所唔戴口罩

扭身扭細覺得自己好撚索咁

好撚柒呀 mk妹去乜撚中環

留翻喺砵蘭街啦屌

痴撚線 佢兩公婆藍架
之後有人pm軟飯王屌狗
軟飯王仲屌鳩返人 仲要繼續打殘體覺得冇問題

珍珍夠有講for real ho 7啦
唔通又係黃

絲打會唔會記錯咗？去機場集會果個係Pamela

個頭如果後天影響就係係初生bb啲骨仲未完全生好既時期
其實過左6個月個頭骨仲未完全生定
只係頭6個月啲骨似係軟啲 已經係最易改變既時候
但講真 好似蝦佳咁扁 點軟都搓唔返圓啦 泥膠咩

而且多數初生都係訓 因為個b都做唔到啲咩
真係靠媽媽成日抱唔好壓住
用bb枕 唔會貼床平壓
或者幫bb 轉下頭仔 挨高個bb半坐咁挨住
等啲力分散下去其他位 唔係集中壓晒落後腦

佢個仔由出生頭仲圓 訓櫈訓到有坑
都幾肯定係照顧者既責任

同雪姨一樣，無腦當有趣，唔怪之得可以做到生意partner

究竟係男朋友定工人

cls要識揸埋飛機咁使唔使考埋民航機師牌

佢都係鳩噏姐

啱啱出生仲好圓

就係港豬

不過我個人一律將港豬歸為藍
個人切身經驗係，港豬只認利益
所以愈多港豬=對藍營愈有利
同時港豬好難變黃，除非被黑警打過

其實咁講都好正常姐 佢個語氣都唔係覺得男朋友應份要清嗰種啊

首先我真係理解唔到你嗰句
「以前做過嗰時冇人出聲 意味大家都同意呢個做法」

我唔知你哋嗰時點搞茶嬸啲屋企人啦
淨係講樓上同上個post有份唔同意你搞蝦公嘅幾位絲打都有同你講佢地無搞茶嬸 搞家陣因為人哋唔同意你嘅行為 你又要用茶嬸單嘢做example入人數話人double standard 咁樣真係講唔通喎

蝦乾嗰句大是大非真係模棱兩可㗎
但我就同意另一個絲打講
覺得佢似係PKJ嗰啲唔識又要扮識加把口嘅死港豬囉 大把港豬（even黃絲）照舊食Shake shack/M記/淘寶/幫襯Ikea 元氣
做得港豬佢地就唔會覺得依啲行為有問題㗎啦
上兩個po都討論過 唔再嘈

如果你真係覺得蝦乾嘅罪孽係大到要搞佢全家
或者要搞埋蝦公先會救到Hamo
咁你去搞啦 唔想再爭論落去喇

expect另一半有啲咩之前請make sure自己都做到先

「以前做過嗰時冇人出聲 意味大家都同意呢個做法」- silence means yes
總結 呢個topic argue完都係冇結果 可以轉topic

不靠中西藥全靠自己整合 仲要tag自己間舖頭出嚟
好明顯就係呃妹妹錢加做宣傳 食啲咩酵素查嘢
如果早啲睇醫生 佢根本唔需要五年咁耐先好
只能夠話佢自己攞嚟 收咁多PR product同亂試嘢

覺得佢都係講吓笑啫

知佢係講笑
個人唔係好buy呢套說話技巧好難頂

港豬咪又係藍
口講就冇意見 唔識唔理
有咩行動 班港豬咪屌埋一份 笑埋一份
又係嗰啲你有訴求 我既訴求係返工
笑啲路人避走popo 話 你身冇屎又唔係追你都唔知跑咩

有冇絲打知laizas_係點樣彈起
剩係知佢同啲kol明星好frd老是常出現

一年後洗白

唔係有人信呀嘛

洗佢老母咩一年後更加comfirm係藍啦
做咩突然之間又講返邊啲黃藍
蝦乾jade lam啲打手終於出動？

痴何超蓮？

可能有人想谷mugmugkitchen生意 又怕被人踢爆偽黃

有人問佢係咪有去機場我先答返咋
從來冇話過佢黃
同埋點解會踢爆係偽黃？都冇人話過佢黃

大家一齊CLS

跟據我經驗，對於d狂爆瘡又唔識好既，用咩護膚品都冇用，得A酸先有用

佢棚牙勁黃 係咪飲得咖啡多

我個頭都係咁扁我媽話我細個好似舊石頭咁成日訓教

其實都係 我有啲friend都係咁樣睇醫生先好返
如果個個都好似佢咁靠自己亂搽用咩中西整合
咁皮膚科醫生唔使有啦

唔知係睇唔慣定點 佢平時片啲妝襯佢多啲

嘩 唔講衣著 淨講個樣 佢咁都po得落嘅
佢係咪覺得笑到咁大力好好睇
我覺得正常女仔都唔會揀張笑得咁假嘅po上ig

呢間垃圾真係好撚仆街

笑到啲面部肌肉好奇怪
好似夾硬擳嗰酒粒出嚟咁

一唔抄人就出事

兩個侵咗幾廿個牌子權的人告翻人侵權

佢係咪想扮邵岱兒

死性不改 真係好撚肉酸

如果係真嘅話都扮得幾差我係女都覺得debi正

以我所知條仔同natjoyce分手前前後後加埋都三年喎
ftm同kinson一齊條仔自己都有一個女朋友
最多咪話ftm同左自己朋友個ex一齊
點都講唔到係搶呀
natjoyce中學嗰陣時俾人排到轉校
英國讀書做大P俾人鬧到飛起
同條仔一齊仲俾帽佢戴去蒲同人坐大髀打車輪俾人影曬相添
問多幾個識佢就知佢係唔係正常啦attention seeker黎

諗起Spoon

唔好啦 段段都好核突
佢好意思po出黎先係最好笑

都幾似 佢係咪以為差唔多款既野擺埋一齊就係靚

有冇人教過屎盆 一個身唔好多過3隻色

唔係顏色問題 就算佢成身換晒黑色都係咁樣衰 係人嘅問題

屎盆笑得好樣衰

直情病態

你係ftm本人定佢打手🤣 natjoyce身邊個個都知佢地今年年頭復合 睇番條timeline ftm搶人條仔係事實 再講 係英國讀書都知🤣間間大學 屆屆大P都會俾人鬧 係到講哩樣嘢有咩意思🤣

又要影咁大頭 又要用手遮遮掩掩
好心幾廿歲唔好搞咁多野啦

佢真係好撚做作

點解要笑得咁大力
屙屎屙唔出但又要笑住咁既樣

笑容都似抄，但東施效顰

條片P撚到佢勁白 打燈打超勁 本身個人勁黑變到白雪雪咁

呢個乜水？

Cynthia 黃可樂

係佢啲片平時黃tone定點
佢已經唔係靚，依家成個人仲要柒咗

有冇人琴晚有睇ohkoreabeauty live 狂比人屌都唔回應

比人屌啲咩？

就算個個natjoyce(我唔識佢)中學俾人排同埋做P俾人鬧到飛起咁就要比ftm搶佢男朋友咩
第一次見到有人幫ftm講好說話

有好多女仔怨氣大爆發 話live時間太長 開得晏 介紹衫個個一套衫講太耐 不停件件都話真係超靚

而家無得post住聽日再試下
再block再開

講開又講ftm cheap到同tb分左手嗰陣仲繼續用人哋個spotify

佢有講過天生 係佢其中一個唔secure 嘅地方

呢位係？

佢樣都唔算差 但係啲片真係無咩內容
本身expect佢會拍多啲台灣香港文化交流嘢
次次都係宅香港vlog 去cafe
雖然佢做pressplay經理人應該好忙下

眼底啲粉。。。

佢露太多牙肉 牙黃太把美白方法唔使insecure

厭世樣真係唔係個個carry到...
你呢啲叫閪臉肥西樣

兩個都弱智咁嘅款
左邊以為自己係妙麗
右邊同柴崎幸套新戲一樣 惡頂

個畫面好撚好笑

唉好心一把年紀咪撚搞咁多野啦
好似阿花小b正正常常咪幾好 又黃

其實點解會揾佢賣呢啲廣告
一直覺得佢唔係走呢種style

好騎呢

D牙又黑又黃衰d講句望到有d反胃

D牙肉同icu有得揮

劣版舒淇

Yepi整開左陰喇

原來老母彤係ViuTv拍劇
佢拍劇好似順眼過唱歌 可唔可以咪撚再唱

唔知凌辱媽見到個女日日扮低b去野餐
三十幾歲人不務正業仲打扮+化到紙紥公仔咁
會有咩感想呢？

笑死 好襯佢

幾好好啊 新嘗試
好過成pat紫菜貼額頭咁

個filter開到盡
真實樣：

有雲西嘅feel

睇睇下又幾似
Btw你呢個算係正面定負面嘅留言？

有梳頭咪幾好

咁我覺得雲西靚過佢

其實同佢阿媽一樣樣

嘩屌，今晚實發惡夢

上次係荃灣donki見過佢
其實同平時佢拍片差唔多樣
但我係迎面行過咁 focus左落福正度 冇仔細睇

其實真係好撚柒 可唔可以唔好再推佢個女出嚟做生招牌

好似肥安

點解個鼻樑可以凹陷咗入去咁

咁你要開呢條片「仔細」睇下喇

發覺d肥婆/醜女特別鍾意化厭世妝
仲有剪齊陰嚟掩飾包包面
因為做唔到正正常常嘅靚女
所以標奇立異

崠七好慘
崠八其實都好樣衰
好心佢收埋嗰兩個咁樣衰嘅女啦

咁細個gel甲

雲西閪好多

前幾日見到 崠七已經比佢老母培訓到
撞親塊臉都可以yeah✌🏻

一直都覺得似....

呢個世界好公平
某d KOL 生嘅仔女, 有錢但唔靚

次次見到肥安我就諗起佢之前比喻自己係妙麗
實在太深刻太離譜

性格就無謂比啦始終唔識佢哋
齋講樣
雲西靚過佢好多下
所以話yepi似佢
應該係對雲西嚟講嘅負面留言先啱

雲西真係靚咩好似真身都好柒吓

純粹係兩個比較之下
利申：佢兩個都唔係我鍾意個type
雲西以前啲柒相有睇過
識打扮之後係靚咗嘅
中學多數都薯㗎喇
睇佢啲片個樣又無乜嘢算幾標緻咁啦
同而家p咗嘅相分別唔大
起碼認到
對比埋五官擺位形狀分佈雲西勝

我都認唔到有冇絲打可以解答

黃可樂 做press play嘅 有簽波仔家姐臭雞agnes yue

平日嚟㗎喎，個女唔使返學咩？咁得閒修甲

崠8着住嗰件係咪佢抄襲嗰件淘寶貨，然之後仲扮晒佢間鋪冇買嗰件.........

係咪p得太勁
條頸同個頭個比例咁奇怪

應該係頭髮遮住左個頸位 所以睇落條頸咁幼

俾人排做attention seeker就代表ftm搶人男朋友係合理？ 不過係人都知佢同條仔拍咗咁耐時候突然散再unfollow ftm就知咩料啦

佢話vs想搵韓國台灣香港女仔去講述潮流髮型+sell product 最後分別係kat 、melo同Cynthia

佢話鍾意睇Plan d 我諗風格同內容會更加靠近韓國嗰種冇內容嘅慢生活vlog 其實都冇乜嘢嘅 只係冇用佢身為台灣人嘅優勢去拍片有啲可惜

全部都係p出黎

其實佢平時拍片出樣搞下笑咪算
可唔可以唔好成日自拍大頭懶靚女

唔知點解你講嘢pattern好似之前俾人踢爆係自己個d留言
踩又唔係踩 跟住扮少少中立咁讚

Kat拍得好靚
Melo個粉紅頭同Cynthia

kat最後個look好睇
唔知點解香港代表要搵melo

咪癲啦唔該一定要同你諗法一樣㗎咩
你可以唔認同
但唔啱聽就分身5毛pr分化拉同cctoy d人無咩分別

我覺得yepi好樣啲喎

雲西邊忽靚普通mk一個
個人認為yepi更順眼，見過雲西真人個樣真係好西

我覺得蛙姐靚啲

你覺得yepi好樣啲真係無問題啊

兩個都唔係我type，不過對比之下覺得雲西好過yepi咁解
兩個最真實嘅相我都睇過

身型yepi都輸晒啦 不過雲西格衰

唔知係咪相由心生
宜家次次睇雲閪個樣都覺得佢成個巫婆咁
笑起上黎個口又ma得大

而家齋講樣嘛
Yepi 14x 雲西17x更加唔駛比啦
我都已經特登唔講
格衰唔衰唔喺評論範圍內
我知yepi有上嚟睇
我措詞已經相當溫和

yepi同yepi妹呢個小學身形真係搞唔掂 就算幾靚都冇用 一行出街根本冇氣場

唔討論性格的話 雲西出街合埋個口都呃得下人嘅

咪癲啦唔該我話你個pattern似咋喎
有話你唔可以同我唔同想法咩
咁激動咩事 救命

戴返個口罩會好啲
而且真係一粒聲都唔好出個隻 講粒字都嫌佢丟架

一講yepi又罵戰
見到之前追擊myaleshia嘅IG開返喇
大家幫幫手follow唔夠人啊

皮膚暗啞蠟黃到
次次開live都現形
避開佢介紹嘅美白產品可以慳返唔少錢
用咁多貴嘢都咁嘅樣
調理下身體好喎

崠對波時大時細啊喂！

大對八字波，屌下垂得好犀利，我覺得佢係時候要做返手術搞翻挺D！唔係佢老公又出去偷食.......
.....

平波時.....

留句多圖好喎

哇 好多崠圖佢係咪減肥過度呀 生完冇耐就减肥

大把地方要執

唔該大家唔好quote樓上堆圖
會變金剛棒

好心啲人就咪再話佢啦
佢又唔係KOL
只係普通一個學生
想逼死佢咩

虐兒界怨婦又高調蝦式埋怨我兒阻佢拍片

呢隻波型真係好肉酸
好似兩個U字咁
)U U(

屌佢真係好on9乜都得罪佢咁

下面個張想喊咁

蝦乾係乜嘢阿媽嚟？拍片緊要過個仔？
如果蝦佳大個咗睇返阿媽啲片
睇到阿媽話自己阻住佢拍片會有咩感受

碌極都仲有崠啲圖都估到係哈韓今晚絲打

拍片先係佢人生嘅全部
個仔？拍片佈景板同題材only

條片已經del咗

做咩唧你好唔鍾意我咩

有無人有留底

真人真係咁黑...
平時啲片一定打到勁白
見過佢真人
仲拖住一個同佢差唔多高嘅仔

點解佢化晒妝都咁黑，咩料

隔離追擊啊乾個post有多d cap圖

咁講真你冇可能叫所有人收聲控制唔到人哋把口 就算見到你咁講都可以照講啲人係咁無品㗎啦 可以做嘅咪扮聽唔到囉

Debbie好正

No offense 但其實佢唔想再比人講 想過翻平凡人生活可以close咗個122k followers嘅ig佢
好似早幾年個sana仔close咗ig即刻冇人騷擾冇人討論

算吧啦
佢又咪想紅 根本好enjoy 俾人討論
俾人放左裸照出黎仲係咁po相玩ig扮冇野發生？講真唔想俾人講就del左ig佢潛水啦 仲生活得咁高調

其實當年d相係佢影俾男友定影俾sp既？
通常俾人流出都會潛一排先出番黎，呢d女人點睇都係attention seeker

佢前男朋友放左出tg （好似係咁）
佢話扮冇野繼續生活 之後件事開始冇人討論佢又係ig打勁多篇文出黎講同條仔點識點一齊點分手 根本就係enjoy俾人討論
利申覺得佢靚 身材正但個格一定唔撚掂

仲要成日擺啲泳衣露胸性感相出嚟
佢擺明想比人講比人j 咪大大方方認咗佢囉

第八日就問係咪冇得救
如果做幾日就瘦嘅話世界上就冇肥人啦
減肥呢啲係要持之以恆
唔係一日半日嘅事

乜原來佢咁㗎
幫佢唔落啦咁

叫佢死撚咗去啦唉，睇到蝦毛就心痛，到底做錯乜先做到佢個仔我勁憎bb都好鄧佢慘

吉吉嚟喎

我都認錯左人
睇大圖先知唔係蝦乾

唔好意思 笑咗

當初一爆都冇深潛就知attention seeker
邊有人會得閒就提下

下，咁我覺得只係佢唔想繼續俾人屈姐
還返自己清白都無問題呀
點會得出係enjoy俾人討論呢個結果
俾ex放閃卡已經好大傷害啦

大傷害仲會唔會咁高調玩ig 明知連登都討論你仲唔潛水？

唔係幫佢 只係好多人拍過Chloe Ting workout 做14日 好多人都影到兩星期就好大成效咁 自然大家會好期待個效果

唔成功嗰啲就唔會擺上網啦

濕尻港女帶寵物入酒店仲要屌番酒店人

喺公海見到呢個post 㩒入ig睇下又係啲所謂kol
臭閪港女格出曬黎 又諗住用ig公審間酒店 啲英文差到
Btw比人擺埋上連登都未private 個ig

好賤啊.gif 嗰條女
好耐之前上咗唔知咩街訪 比人起咗底

其實生完胸型差咗好正常⋯⋯佢重要生兩個

純粹地覺得呢d人好假好扮野 從來冇笑過佢幾年前既野

呢樣真其實流出同自己玩Instagram係兩回事，佢雖然係因為呢件事而多人識，但唔代表其他人可以一直用呢件事黎講佢是非。點解佢嗰陣講返同Ex分手啲嘢，係因為連登仔不斷話佢所以先想澄清返所有嘢。

嘩
發生過咁多事
諗諗吓都係覺得佢好慘
俾人講咗咁耐裸照
佢又冇做錯又冇呃人錢又冇攞sponsor
普通分享日常生活其實都可以接受呀

agree
只係一直無人敢做出聲個個姐，全部都潛晒水
對比其他俾人笑流出閃卡d女仔，其實佢都幾勇敢

利申覺得佢個ex正仆街
但佢之後係咁po啲性感相 又唔private個ig
本身po呢d相想做kol比人討論其實真係預咗
你之前發生過啲咁嘅野 其實點控制到人把口
佢可以做到嘅就係低調
好似以前高登/連登成日J啲女 咩tantanchung sana仔 魯爾7號嗰啲 全部都private哂自己ig 自自然然就無再有咁多人討論
唔係想blame the victim
但佢自己有義務去保護返自己 假設佢真係咁唔想比人討論嘅話

幾真實呀，show個肚腩出黎好搞笑
講真，勁少女人係真心enjoy做運動，大部分都係為減肥架啦
無成果仲邊有動力做落去

其實受害者龜縮唔見得有好下場
好似阿嬌咁流出左即刻龜縮俾人笑足十幾年
都過左幾年先出個story呻下叫人放過佢

呢d柒頭真係認衰晒香港女仔
淨係識p相自拍個格賤到

佢真係隔幾年先出story 呻？ 佢長期玩ig喎
Btw 唔鍾意佢就叫blame the victim
你地呢句同拎佢相出黎既連登仔講好過啦

我第一眼都以為係蝦乾

順帶一提佢裸照單野紅左之後佢即刻係ig接左廣告賣

重睇啦
講緊佢而家先係story公開講而家嘅日常生活都不停俾人講是非
佢因為單野被人篤灰篤到份工都無埋都係今日先開聲叫人咪再講佢
仲有Blame the victim唔係我講
但佢唔係victim?
佢個ex長期滋擾佢仲爆哂佢啲閃卡出嚟
你咁講法殘廁扑過野流出嘅coffee都好唔應該開channel教瑜珈

咁事實上冇理由因為佢被人傳裸照就冇權玩ig，唔俾佢有社交生活
我知正常人係會潛水，如果係我我都會，但佢繼續公開玩ig都唔justify啲人講佢呢單野二次傷害佢
作為一個女人俾全世界睇全相係一件好慘好慘既事

冇話佢冇權 只係想講我個人覺得佢好假好虛偽

陳美玲啲嘢

我嗰陣都有follow佢，都有係啲連登post叫啲連登仔食屎 但我都幾肯定嗰陣爆咗單嘢之後，佢潛左一排先出返嚟講嘢，仲要因為裸照件事搞到佢冇咗份工 不過我點講都唔會改變到你諗法，大家鍾意點諗咪點諗

但運動種類成千上萬
係大家未搵到一款啱玩啫
利申熱愛運動

其實真係唔明點解有brand嘅嘢唔用
就算開架都好呀 都起碼有啲保障
係都要用呢啲仲要唔係平

呢到有啲絲打係真。痴線架唔去屌條仔 就去屌條女唔深潛人地勇敢面對 唔支持仲踩多幾腳

唔睇acc名都認唔到係邊個

覺得佢流出裸照係好慘 條仔好賤
但同時亦覺得條女係attention seeker

呢間野幾時可以收皮，幫翻版都仲咁厚面皮。

之前啲KOL推到爆，買咗2次返嚟試，用第一支都覺得有保濕到，唔知係咪心理作用。宜家用緊第二支覺得d紅都唔係佢講退得咁明顯，用到一半，連保濕都覺得廢廢地。哂我錢

神奇百變樣

佢有收Dior PR gift

其實我唔覺得佢岀story屌鳩人講佢是非有問題
係人都有情緒，上ig叫春大家都試過啦，何況佢都算適可而止啦只係講一兩句 又無借自己名氣公審對方咁再講啦2020年網上流岀都算平常事啦，佢可以接受到比人閒言閒語又唔潛水 我覺得抵佢紅喎，比着第二個一早比人講兩講自殺死左啦呢個年代大把人都想有名氣做下kol㗎啦個人認為佢又無派帽又無搶人男朋友，只不過係唔好彩識左個衰人姐佢咁嘅身材同樣唔流岀本身都已經做到所謂ig 女神啦仲有我完全唔明點解有啲人會覺得，性侵犯勿啞忍都成日聽啦流岀就代表被傷害嘅當事人要一世委屈咁做人？要永遠都低調唔可以好似其他人咁生活玩ig？

係咪要刪曬所有social media
日日匿埋屋企喊先有資格話好hurt?

仲有就算佢真係中意炫耀身材俾人j格衰
佢po出嚟嘅尺度係佢自己嘅選擇
但俾人po閃卡唔係佢願意
佢仍然係受害者
佢都有資格話人點解要po佢裸照
點解要屈佢enjoy俾人討論搏出位?

如果佢一邊public玩ig，一邊話唔想人認得佢，就叫虛偽姐
而家佢係叫佢班同學唔好議論/share啲相咋wor，何來叫假啊？點樣得出繼續玩ig=好enjoy俾人講呢個結論 大把人係public account啦

難得佢勇敢面對move on，係咪要佢del哂所有野消失係呢個世界上先叫真？

所以話女人最為難女人，就算佢係attention seeker 都唔等於seek gossip of her nude

佢又冇做錯任何野，又冇傷害到人，咁都要話返佢轉頭

唔係想話比人影/流出係抵死嗰啲
但佢件事之後仲開放比連登仔狗衝佢ig
仲不停放腳呀 緊身谷胸相
呢啲post間唔中就有連登仔開
你覺得佢唔知咩
想做平凡人 但比連登仔狗衝follow仲繼續po谷胸相
睇唔透

有人既地方就有事非 仲要係女人圈
仲咁多人識認得佢 好難避免比人講(冇話係岩)
好理想咁諗當然 attention seeker=/=seek gossip of her nude
但人地有attention 比你自然會拉埋所有野黎講 某程度上好多人係因為咁而識佢
可能一提佢就會提起件事 因為大家都會覺得呢件事一講大家係識既有共鳴既

而且護士係女人加階級觀念好重
係咩鳩野 幾細既野都可以比人講是非
希望佢唔係醫院做 唔係都應該幾難受

同埋覺得即使大家都互相尊重既情況下 都要適當咁保護自己

死啦真係好似陳同佳。。

2020仲有啲咁既思想
人地個幾篇文講撚到明 唔想因為呢件事影響生活
佢ex放閃卡出黎就係想佢生活得唔好
所以佢一定要過得好 去抵抗呢種傷害
比人放閃卡竟然係屌佢生活得高調而唔係屌放佢閃卡條友仆街
呢個社會對女人真係好撚mean
尤其女人對女人

支那雞黎

喂 大佬啊 覺得佢份人虛偽又唔得？ 呢到討論d kol係咪乜都要讚？
佢因為呢件事紅左 有人提起佢自然會聯想到件事
如果唔想有人記得就潛水 討論會小d
佢都唔介意俾人討論 都鍾意做kol 表達下唔鍾意佢都有問題？

生活過得好唔一定要高調㗎喎

成日都覺得啲kol同明星黃藍都會照做frd
Regen黃到金但同幫過大公報宣傳嘅湯怡frd過打band

*文匯報

雲西個口大到 咁都可以叫靚

襯返佢男朋友成家個口都好大

佢close咗班仆街都應該會繼續講只係佢唔呻出嚟你唔會知 only
No offense其實佢受害者嚟仲拎嚟笑嗰啲人真係正仆街
他朝君體

佢唔係放相俾人討論
係番學俾人講是非以前俾人放裸照

兩者我覺得有分別

讀護士個班八婆
Close左ig 應該講得仲開心

仆街啲講句 而家佢ig啲相露多少少都會好快link番佢啲裸照當年討論到咁 好難令所有人唔記得 佢係慘嘅 俾ex擺上網 但同樣地覺得佢享受被人討論 （有邊個女仔唔中意被人讚身材好）

講得好好呀絲打

身體自主
佢想點show自己身體係佢權利
非自願俾人格硬po晒佢裸照出嚟佢就係受害者
點解要佢潛水低調做人而唔係指責啲加害者
唔通性工作者就可以隨便俾人姦呀？

真係唔明點解大家係咁講個世界係咁㗎啦
咁係因為大家都選擇去忽略加害者同幫兇
而去檢討個受害人應該點點點唔應該點點點
如果大家一齊造就到個環境係恥笑人好衰好羞恥嘅
咪會少啲人咁做
但反而去 blame 個 victim咁只會變常態

世界係咁點解仲要抗爭？
如果咁諗
黑人就繼續係奴隸
女人繼續次一等
香港都唔使光復

佢鐘意po性感照唔代表要俾人拎埋裸照嚟講
一個自願一個唔自願
自願嗰啲我就唔見佢呻俾人討論
大把女仔鐘意放靚相 咩年代仲要密密實實先係好女仔
俾人姦又要應該一世潛水喱埋做人呀？
佢可以勇敢面對如常生活應該鼓勵𠻹啦

應該要譴責多啲放佢相嘅加害人
同喺佢傷口撒鹽嘅幫兇
等佢哋知呢個行為唔啱好羞恥
而唔係將個focus擺落受害人到
咁個風氣先有機會轉變

我冇話擺相嗰個人冇錯喎但係發生咗就係發生咗 都管唔到人哋把口 佢而家過得仲好咁咪佢叻女

唔係冇話佢冇錯
而係應該要不斷要話佢錯
管唔到人把口係因為大家都做唔夠教育唔夠

起碼而家歧視都冇咁光明正大講
因為一講一定會俾人屌
好似劉浩龍話同枱食飯個地盤工人手污糟
俾人屌到上天花板要出嚟道歉
呢啲咪先係啱
而唔會係同個工人講「係咁㗎啦管唔到人把口㗎啦」

但呢啲 blame the victim就大家都覺得可以由佢
就咁放低一句「管唔到人把口」

但係而家先嚟屌班人唔係會令件事上番水咩 咁不如大家有默契啲一齊唔好提件事 等件事淡忘 咁樣唔會再好啲咩

如果係61 81都可以揀下

你估真係崠自己揍咩
緊係工人做架啦

佢係屌緊佢班同學叫佢哋收嗲
唔出聲咪盞得寸進尺

呀嬌冇出聲冇提又點 俾人笑足咁多年

咁佢屌完就算啦 我哋咁樣咪火上加油 呢度唔講已經少咗好多人講 寧願繼續狙擊虐兒蝦同屎盤 收佢哋皮

冇follow開佢，但見佢呢個story屌人公開佢讀OU，但隔離post話根本佢自己個public ig都有post自己去讀OU，真係值得幫?

崠鋪頭中間個model都好creepy....
使唔使查咁紅嘅唇膏

佢自己ig po左學生證出黎
我係唔鍾意佢 覺得佢好假 爆完單野紅左就接左個廣告係改善大細波 我記得佢一出個廣告下面勁多人cm話睇佢裸照唔覺佢有大細波

崠隻眼好似又分得開咗

胸型變係因為生+餵人奶，唔關湊事噃利申:唔鍾意崠

山東想湊好兩個女？你認真？ 佢連頭髮都唔幫個女梳喎

之前已經有po校服相話出placement 啦
連登仲有post

明明natjoyce之前都有男朋友po曬相，ftm條仔個時3 4月仲有po女朋友，事實係佢哋冇一齊返喎如果你同natjoyce個朋友咁熟冇理由唔知道佢爆粗鬧過條仔阿媽仲有比綠帽佢戴個啲所以全家人都好唔鍾意佢

見到你句嘢 笑死

但係其實有咩好坳起碼都拎張相出黎話一齊返證明係人地搶仔如果唔係就似係本人唔忿氣多啲上個po仲話有家底有樣但都係一張相都冇

而家就係佢比人公開左最私隱既野
咁佢咪自己公開自己生活做反擊
證明you cant hurt me
當然你話佢享受被討論都可能係真
但完全諗唔明點解淨係focus話佢流出後依然過得高調
講到好似流出係佢錯咁
流出後唔應該高調生活
應該收埋自己唔比人知

成個陳美玲咁

我就覺得個問題唔係高調生活，而係佢自己選擇高調生活然後屌人講佢/侵犯佢私隱，呢樣有啲反感

講佢自己po嗰啲冇問題
講人放佢嘅裸照講人傷口

公海有vien po了（唔係我開 咁啱見到）大家可以轉移陣地過嗰邊

咁一有比較真係, 沒有最差只有更差
起碼崠同藍J肯洗錢落個細路度先
而唔係好似蝦毛咁得條chanel絲帶玩具
同埋日日綁o係張BB椅度

有無link

條仔老豆當時死咗一段時間，公司爭好多債
佢老母有間美容院係賺得OK，不過淨係會花錢係自己身上
三個仔女大學學費全部唔理，搞到大女final year quit, 二仔（姐係條仔）都要drop out接管屋企生意再供細佬讀大學同埋幫屋企還債
有次佢老母唔知講咗咩，睇唔過眼嬲過頭就鬧左佢

你一係唔熟衝出黎扮識一係ftm本人

你同佢地咁熟點會唔知佢地都好憎個老母
鬧佢老母係睇唔過眼佢個時講既風涼說話 你既然有佢ig 點會未見過佢三月個時post同條仔嘅相

咪係 明明佢係受害者都要俾人鬧做咩唔潛水 咁係咪下半世都唔可以用social media唔可以出街 露面就係高調生活

點解蝦乾b好似真係冇玩具咁

因為冇玩具商sponsor蝦乾

真係睇唔過眼 樓上喺度不斷抹黑natjoyce人品同叫人拎相睇下佢係咪真係靚有咩用？依兩樣野可以justify到ftm搶人仔嘅事實？已經有絲打講左 natjoyce三月po過同條仔嘅相 比人搶仔點樣可以忿氣

佢真係好唔知醜
其實唔成日提住可能仲多人讚佢keep得好

報捷
蝦乾今個月難得有嘅兩個廣告 Olay同紮肚prueplus都被廣告商勒令下架del post

但佢呢頭屌人爆佢讀OU，自己果頭up學生證

有成果了蝦乾都係專心做全職媽媽學下湊仔啦

可能俾人爆完就索性自己講囉
唔討論了 純粹睇唔過眼俾ex放裸照反而俾人屌佢要潛水

起碼人哋雖然都唔係點湊親力親為，但請工人買用品真係無慳過先囉。
有地方比佢哋玩，有玩具玩，坐櫈都只係坐一陣間真係for佢玩。

原來jade ig story係咁宣傳嘅益豐行大閘蟹同mug mug kitchen聯乘左

琴晚whizoo live jonjon話有睇痴線西

想講聲 你地真係好正呀 又敢言

支持jonjon

因為佢老母寧願買個charlie brown公仔自HI都唔肯買件玩具俾hamo
二來玩具咁多顏色唔夠北歐 又會整到屋企好亂

遲啲會唔會用charlie brown嚟代替個仔

綁Charlie brown落張bb椅度

佢個鼻係假體？pkj 都幾大整蠱

個畫面好恐怖

已經有 係蝦乾po睇到

想紅想出位到痴哂線

屌
呢度既絲打真係預言大師

我本身有懷疑蝦乾有mon痴線西 但如果真係有mon嘅話點解個仔個頭都搞成咁

ftm上嚟澄清下
定係E奶水原希子就係ftm

popo就算坐係凳都有活力過蝦毛 記得佢成日un黎un去

痴撚線女人。。

Cls上面睇到綁Charlie 落張bb椅到嘅留言
下面就即刻有蝦乾嘅綁Charlie 嘅story

佢會唔會on得太貼

mon

估唔到啵

好撚奇怪個頭同條眉好柒

係老MK

金色頭髮但黑色粗眉
佢條眉好樣衰

其實佢條眉係咩事？好似人紋眉失敗咁

條眉仲粗過隻眼

似著女裝嘅男人

Angela post過呢間野無啦啦唔送貨，電話又唔覆搞到佢無得同佢爸食大閘蟹慶祝生日同藍絲合作既果然唔係好野

真人塊面大過睇相咁多
Pkj, babygirlo同佢都係大面界代表

Angela講果間好似唔係呢間啵

係咩如果自膠左既話同大家講聲唔好意思

我都記得好似係呢間

我明呀，好多亞洲人都係咁但係佢凹凹凸凸咁睇佢IG相又睇唔出

額側嗰兩pat頭髮佢個樣勁奇怪少似男人

係呢間啊 本身想訂好彩無訂到

痴線西們記得dislike新片 同埋like自己人comment

愈睇愈覺得蝦佳慘

咩事佢個個friend都同佢一樣有大餅面

竟然將自己個仔起身形容為惡夢

真心好慘
媽媽爸爸都唔鍾意自己咁
唔想照顧就唔好生啦
個小朋友點樣係你點對佢嘅結果

係呢間喎

唔知點解覺得好似閃靈果兩個女仔

想扮Jennie但fail下話

岩岩以為係邊個素人中學生

個b慘過植物人 阿佳住緊豪宅仲幸福個佢
hagone伉儷比嘅成長環境係匡智會/康橋老人院級嘅無良

Liz係咪鬼佬嗰個

佢係講呢間呀

億豐行呀嘛

係 巴西佬果個

6:30pm 推入黑房
日頭又話唔想佢醒
痴線老母想個仔長睡不起？

大家快啲CLS

屎盤新po又扮打喊露 媽呀

早晨各位絲打 再呼籲大家dislike + like自己人comment
好期待蝦乾會有dislike多過like嘅一日
㩒入去即刻stop 快快手做完任務就quit唔會計view架

又唔keep fit 比起有popo前肥左勁多

加速
就快dislike多過like

一睇片頭
我第一次見BB打乞痴個老母會咁快手避開 CLS

我真係好緊張好似mon住個股市咁

覺得佢正過好多所謂kol

好勁呀大家歷史性嘅一刻 推到蝦乾同屎盤一齊收皮

11:48更新: 又多左好多痴線西比負皮了

靜音都會唔計
計view係要有聲 無skip 睇廣告
利伸:喺追星度學

笑撚死

乞衣無恥KOL SPOON CHAN 昆followers淪為過街老鼠(14)

酸黃新片叫自己做阿酸

喂睇嚟禿蘋散咗

下？咁快
佢點生存咁係韓國

原因9成9係條仔偷食

唔出奇…
成個人係韓國好易發現

噢…佢人生無賣點了

所以佢咪停YouTube

咪無收入

好懷疑佢自己係韓國生唔生存到

推到上1000 dislikes 好冇呀
同埋條片釣到蝦乾呀哥 風化犯 夏子康出黎幫呀妹還拖 （Summer ch）大家快啲去朝聖下未dislike嘅快啲做任務啦

睇留意見到有人話mimingmart寄嘢俾佢
身為忠實顧客好失望
佢想target班有啲消費力嘅OL/想用天然嘢嘅媽媽嗰啲不如寄俾beth/kiko好過啦⋯⋯
明明前排袁小姐有幫吓黃嘅小店宣傳都話真係要求間店要證明到自己係黃（要有post文宣之類）
點解自己個brand反而唔係寄俾黃kol壯大黃圈
就算係商業角度睇我都覺得beth/kiko嘅follower係佢target customer 多啲囉

所以要幫手去mimingmart到留言反映下

mimingart del cm架

咁不如Dm佢

唔怪得佢story咁耐都冇佢obba~~~~~

可能過多陣就搵到第二個obba呢

um.......有呢個已經好神奇………

會唔會連語學堂都唔讀就番去

其實唔出奇 分左手都唔知佢而家住邊
其實都幾慘 特登去韓國為左佢點知就分手

仲要係岩岩到無耐咋喎

1025星期日
冷氣軍師要人

樓主pin

所以我覺得應該係佢發現左佢obba有第二個

呢個真 都唔知點處理d文書野

佢之前仲話會拍room tour............
等唔到lu~

雖然我都覺得佢個外型唔討好，d片又無聊，但咁快分手都幾慘
利申 體驗過long d去對方國家點知過到去都係俾人飛

Mimingmart以前都寄過嘢俾亞視小花
同埋最近見beth又post story食mugmugkitchen

想對黃色youtuber盡量輕手啲
唯有pm表達下訴求
希望佢哋會重視觀眾嘅意見

痴撚線 佢個咸濕犯阿哥講啲嘢藍絲口吻嚟
蝦乾真係好驚收皮？不如你專心湊返好個b先啦 bb最無辜

想問summer xx係佢阿哥？
佢講啲野都幾垃圾

Summer Ch = Ha Chi Hong 夏子康
風化犯係咁上下質素

淨係識打埋哂啲咩你生唔到仔係到嘈
好似蝦乾咁唔識湊 個細路仲慘

兩兄妹都無腦
生完好似蝦乾咁湊法不如唔好生
2020 年仲用結婚生仔嚟 judge 人
可能佢覺得自己犯完風化都娶到老婆係一生成就

完全係藍屍口吻 點解講嘢可以成個on9咁 乜佢非禮人之前唔係做老師架咩 啲語氣好似完全冇接受過教育咁

隔離po啱啱講咗，好似唔係佢呀哥嚟

可以拍到咁耐拖已經好神奇
一路都溝通唔到
都唔知佢地點講分手

我好好奇佢升唔升到5級，
到時升唔到，又俾條仔飛，
再加YouTube 無人睇，
到時候3失人士
仲要口語咁差連2級程度都無，
點樣生活喺韓國？
不如諗下而家轉路線，唔好賣條仔，
直接開個「韓國求生記」仲好

今日超額完成 表揚痴線西
步屎盤後塵的蝦乾

會唔會係冷戰但接近分嘅狀態
我見佢地仲互fol緊

佢話有情緒問題唔拍youtube
不過睇番佢ig好似2017年已經long d緊？
咁3年散其實都好平常
d韓仔一向仆街，可能就咁潛左水就當分手

同意 其實真係正常韓仔表現 但我諗未必潛水既 話哂佢地之前都住埋一齊 成日覺得佢oppa係鏡頭面前先係咁懶sweet 平時佢地d合照佢oppa長期禁電話 韓仔約會點會禁電話嫁 一早覺得佢oppa當佢係草

係咪哩個風化康?

佢地應該係住埋一齊...
咁蘋果分左手點算.....

但佢obba已經率先del曬佢地d相

好西利
絲打們做到野

善兒真係好可愛
又多嘢講好精靈

Yes

無左教藉，而家轉行教跑步

想點

自己唔帶眼識人 冇得怪人架喎

佢地都溝通唔到 英文又唔得 韓文又唔得
點會一齊得耐

撇除佢個女個樣唔講
其實都幾叻

藍絲個女 不了

What is your favourite person?! 小學畢業未
分分鐘個女啲英文勁過佢
Btw 覺得個男人同肥姨姨幾似衰
利申 唔識佢地

問favourite person係用who先啱喎

藍屍係咁上下

係咪有讀寫障礙
學好d 中文先啦

早晨呀絲打 見到我就知又係狙擊蝦乾啦
好勁一訓醒見到1.25k
未做任務快啲去做啦 dislike + like自己人comment

個女啲英文勁過曬父母

雖然佢冇發聲 咩都左cop右cop
但同泰risk一齊之後好似貼地返

邊撚到貼地

對波就最貼地

Dls笑到噴水

佢啊哥唔係做老師㗎咩

字幕好多錯別字, 自已、遊泳
我係學校就一定扣分

請問叻條毛？諗極都諗唔明
好多真中產小朋友兩歲啲英文已經叻過大人，popo只係識啲單字同港式英文咋喎，對答都冇，真心想知佢「叻」在邊度，請教下先

如果我係interviewer會比較想睇小朋友童真嘅一面
聽到佢話I love you teacher 完全唔係小朋友發自內心嗰種講法
不過可能呢啲有marking scheme啦 又要氹得個面試官開心
就咁睇好似夾硬迫popo識好多vocab咁 但popo對答上又未有能力運用到

芳齡40？

係打多左中文

成日話罷藍店抵制藍kol
好多痴線西跟本一路屌一路睇

睇黎蘋果有mon po
佢想同大家講佢冇分手

obbaaaa~~~ dont break up laaa~~~
i verry veryy like you arrrr

但係佢條仔冇po佢

雖然佢冇發聲
已經可以不了

Asha好似同佢”男朋友”結咗婚
見佢話雙親冇辦法見證佢”got married” 同今年有派利是

一係瞓街，一係翻香港囉人生路不熟，韓文又唔識多句，再坐多14日就翻得香港啦

Hi咁多位絲打 dislikes本身就黎上到去1.5k 但留意到個數有下跌 其實琴晚已經有呢個情況 隔離post有位絲打提過話可能係㩒入去dislike再即刻quit嘅話 youtube會當你冇睇過條片 會收番個dislike 所以起碼要睇30s
下次呼籲大家做任務個陣會提番
依家絲打們可以㩒入去睇30s再重新dislike多次
反正alicehaha啲片都冇人睇 琴日隔離post咁熱鬧佢依家都未過3萬views 當施捨啲view數比佢 最緊要夠多人dislike同埋見到廣告一定要skip!!

辛苦哂各位痴線西

想問吓天水圍公屋長大嘅張欣欣咩係black saseme latte???
我淨係識black sesame latte
讀得書少唔怪你 但係你要扮貴氣都扮得專業啲啊

柒到 岀story又唔check下spelling
部電話又唔幫佢自動修正

打錯好少事啫

其實佢成日打英文都錯
呢度間唔中都會cap出黎恥笑

呢句真係條pin

佢成個"brand"已經係左cop右cop啦
絲打啱啱出返黎？

就算冇分手都一定係鬧分手 佢oppa del哂相不突止 連佢ig bio 本身打個d 咩apple都del鬼埋 咁明顯 好心蘋果比d骨氣啦 個韓仔做到咁都仲忍為左唔分手

凌辱仙帶畫家帽張相
自從佢暴露咗佢個真面目之後點解啲相都醜埋

終極blame the victim

Ig又follow埋 較埋通知utube又subscribe

無人follow邊得你宜家有咁多花生食

如果真係韓仔出軌 蘋果都好慘 但都希望佢唔會為左唔分手而接受韓仔出軌啦 做到咁真係屎都食得

hi錯負評sor

無咗個韓仔，佢Channel點run落去

咁都要打卡

如果可以真係做到抵制藍絲
我寧願完全唔食呢啲垃圾花生
根本就無興趣
咪撚搵籍口比自己follow啦

有冇絲打知依到邊到嚟

Ok呀痴線西摺埋我無問題

所以咪連代購都做埋囉
佢唔出嚟做邊個養佢呀

即係為左痴線西長存要比views藍絲
即係為左有機會屌藍絲所以要比錢佢地賺等佢地繼續做到生意唔消失
Goodest logic

曬命曬得咁直接 真係好少見

但大家都知youtube係好睇重subscription numbers
唔該咗多位痴線西抵制港豬同藍絲
Unsubscribe同unfollow

想食花生ig都好多 睇片記得留個負皮先
有咩值得狙擊先擺上嚟
唔好幫手promote藍絲啲仔女同啲片

佢男朋友？

我都唔係好明你d logic
好多絲就係唔想俾views d藍絲而直接post d片上黎等其他人唔使上YouTube班衰人
姐係痴線西其實係只準post黃既kol?
還是你覺得如果想討論班人就要逐個禁入去佢地ig/channel睇但唔可以follow?

唔支持睇藍絲亦冇follow 不過呢度冇人睇咁點知d柒野點追擊 痴線西會變黃kol討論區 藍kol冇就痴線西理佢地最開心
呢個位好難拿捏

笑撚到仆街

對啲KOL賣減肥/豐胸產品廣告真係好反感

尤其是有班KOL講美唔係得一種要接受自己乜乜柒柒
轉過頭賣啲來歷不明嘅嘢
真係好嘔心

食藥就豐到胸就冇人做手術隆啦
食藥就減到肥就冇人做gym啦戒carbs戒零食啦

豐胸藥九成都係激素分分食到有乳癌/卵巢問題
減肥藥就瘋狂肚屙之後脫水=輕咗=減到肥???

網絡資源咁發達唔識research仲有傻人落搭都係抵死

講到自己好撚偉大 唔follow邊有你咁多花生食嘔心到

發花癲我係街見到會好驚

好似街邊啲癲婆乜鳩都著哂上身 拎住一堆環保袋嗰啲咁

仲以為係邊個無人識嘅mk 妹喺度曬命
點個蔚雨芯嚟 真正嘅有錢人係唔會咁曬命

三十歲唔好搞d咁嘅野啦 18 22 d妹妹都唔會咁著啦

有好多中學妹豬會食架
一盒仲要唔平

真係唔好亂食

點解佢個咀好似冇之前咁孖潤腸
彈入又彈出

如果食一排藥會升Cup 唔反彈兼無副作用
就唔會有人搵醫生隆胸啦
之前有d KOL 係咁sell 咩波波醬

冇維修

612就黎冇錢啦

D CM話睇盧覓雪都唔睇佢

真係好似痴線婆

係香港咁著出街真係勇氣可嘉

對花花鞋真係夠哂畫龍點睛一身裝扮好肉酸

係 Alex呀嘛 佢story都有tag過（好似）

個admin係咪串雪姨條片個樣同fb個樣唔同

真心佢老母養著個咁嘅女唔知咩感受

似d天水圍屯門嘅痴線婆

如果真係想趕佢地入絕路
逐個㩒入去有幾難？
或者令佢地無討論價值有幾難？
如果咁都覺得難 12港人 或者已坐緊嘅手足叫咩？

都係個句 如果可以令佢地無人follow subscribe
呢d花生唔食都罷
從來都無話自己偉大
但你想做邊做八婆邊比views/subscribe藍絲youtuber就唔好拉人落水

屌你老母 boris個細佬真係由細樣衰到大架喎
仲要成日以為自己好型佢個柒樣樣衰到呢...

其實我相信呢道好多人都已經無睇藍絲港豬既片
同埋好多絲都識禁入去俾dislike就禁上一頁
我個人反而幾感激有絲打post d藍絲片上黎等多d人公審佢地又唔洗俾view俾佢
當然我都明白班垃圾係靠view為生，可以unsubscribe咪un囉，唔需要強迫所有人唔準睇唔準討論
連睇咩講咩都唔俾你同共產黨有咩分別

除咗少數盲粉嘅on9留言之外
大部分都係話雪嬸好難頂
好作狀 扮後生 個妝炒晒車

我試過係街見過真係痴線嘅痴線婆就係著成咁 個頭有朵花

對鞋令我諗起屎盤隻農民腳

點解taste可以差到咁
成身名牌但一d品味都冇
仲核突過支那style

個篇擺明係曲
不過覺得佢過份吹捧金龍

對鞋咩事
證明有錢買名牌都買唔到品味
著粉紅色唔係問題 但唔好成身都粉粉紫紫咁
似中年個d 女人打扮

利申 生活好順利 無不順

我都比人屌過 佢仲大大聲話有咩問題
為左保住痴線西 要睇藍屍 真係有病

又係共產黨論
乜都亂咁類比 goodest logic

頭先豆豆毛毛個老母開live，有人問佢點睇港大請大陸人嚟做副校，之後佢話 er...冇睇法，都冇話有乜睇法架喎，一嚟我哋唔講政治

得十幾萬收入

佢對鞋係咪太細

照你咁講 鍾意撐警食藍店都可以叫黃架喎其實
我就真係唔理解

應該唔係粉粉紫紫嘅問題，係件衛衣襯件咁嘅通花裙再襯咁嘅拖鞋搞到成個師奶咁
加上佢件衫嘅粉紅色唔知係個filter關係淨本身真係呢隻色，好姣好俗
粉粉紫紫應該都可以襯得好靚

咁啦，唔岩睇就走
喜歡的話你自己出去開個只準討論黃kol既post

建議你去BK 連登唔啱你

話曬佢同佢老公都係專業人士，點解可以咁政治冷感

發花癲係咪就係呢啲好肉酸

估唔到jackie都賣呢啲廣告

可能人哋覺得唔好搞到佢哋就得，所以就咁事不關己
仲有佢老公一直自稱神醫，啲人問醫學嘢，即刻話pm我睇我，神醫係到，心諗做乜鳩

臭閪又report到冇撚左個ig

其實有好多大家心目中為藍既youtuber都成日比人擺上黎討論
例如 山東婆同蝦乾
咁係咪以後都唔講得

廢事得罪任何一邊繼續食兩邊茶飯

唔關討唔討論事
係明知佢藍點解仲要畀follower / view數
大家憎藍屍唔係想佢哋收皮咩
Kol依啲一日仲有follower都會死唔斷氣

例如我好憎三鳩，但都一早unfollow哂佢啲fb ig，
最多得閒撳入去望吓有咩好恥笑cap上嚟畀大家笑吓咪算
真係討厭一個人日日見到都唔開胃，unfollow咗反而仲舒啲

好似係藍扮黃page黎？
之前mcm有post ig story屌個page

其實佢有冇話過自己係黃？
只係記得佢好唔鍾意人地管佢買藍定黃店

mcm喎

佢應該講緊個燒賣page無話自己係黃

mcm都唔黃？佢有份屌狗㗎

咩呀
我都知mcm係黃
但係樓上嗰句嘅意思唔係講緊因為個燒賣page不藍不黃 所以mcm屌個page咩？

其實我講緊個page...

明明連登已經講佢抄襲markup價錢
仍然有好多妹豬衝上去買衫

啱啱睇kat既片 見到有個留言話佢塊面打過針

直接多謝jade咪得

記得kat講過會打瘦面針(?)話遲啲會分享

影到佢啊媽咁嘅，好貪心嘅樣

啲表情好似富貴迫人既肥姐咁

證明好多人視而不見
覺得平就冇問題
甚至可能有啲係想充大頭

唔好攞蕭翠蓮同個駱駝比啦
有聽開881都知佢真係好敢言
上次仲係節目大大聲讀出五大訴求缺一不可

佢啲衫唔平囉 四五百蚊一條a貨裙

咁樣衰唔好搞咁多野 又串 唔知以為好正

蝦：公仔堆比個仔更重要，但係我而家肯為個仔放棄我個公仔陣，我很棒棒很偉大，對吧？🙂

佢地應該想幫人解答下 唔洗等啲人下下乜都走去睇醫生姐 有問過幾次 真係會答

講到自己為個仔掉咗啲公仔係好偉大咁
佢咪唔好掉囉

一定有mon post
換走張黑白相又收埋晒d公仔
係咁介意呢個post唔該就比返多d母愛蝦佳啦

雲西

真啊
偷食只有零次或者無限次

真野可能成千幾二千蚊條
咁咪買條高仿扮野囉

全家都樣衰

佢真係好撚怨婦feel做得阿媽就預咗放棄啲野 佢唔使返工都已經算好啦 日日喺度叫春好似好憎自己個仔咁 一開始就唔好生啦 beth老公長期唔喺身邊都冇好似佢咁撚煩

1.5k

「為咗一個小小熊貓而放棄一堆小小熊貓」
好似講到個仔同公仔一樣咁

為左一個同佳而放棄一堆小小熊貓

好似係mtr周圍屙尿果個癲婆

唔知點解望住佢個樣 佢個口 會感覺到好不安

想show身材又何需打咁多字呀attention seeking雲閪

次次露個波出嚟都覺得佢同波仔嘈交

張相光暗問題定點
蝦佳啲皮膚咁差嘅 手腳同面都紅咗咁

多得個老母悉心照顧

到底佢真人個樣係點又唔同咗

濕疹, 佢老母俾類固醇佢搽

蝦乾餵人奶，但唔戒口，接受花茶同Fancl 減肥藥 sponsor。又食生雞蛋等等易發食物。

我都諗起佢

見到上面話仲睇藍kol嗰啲 諗諗下咩柒嘢戇鳩嘢全部都係啲藍嘅搞出嚟黃嘅個個都正正常常

佢個重點應該係後面啲氣球……
因為波仔都up左張喺酒店慶祝生日嘅相，同樣係好多氣球

咩站？好出名？？

無記錯的話dion雪姨同cynthia都係黃，但最近都俾人屌到飛起
做衰嘢其實黃藍都有，不過藍居多

咁岩見到 笑死我
你男人是失蹤的七個小矮人嗎？

如果唔係個老公有錢 呢個身高我估佢未必肯

其實啲iphone究竟係自費定係sponsor
個個都拍iphone 12嘅

Sorry for唔關 Beauty Begger事
不過唔想再有妹豬被騙！

強烈譴責tofuyiu(豆腐瑤) IG SHOP賣假野
為揾證據上淘寶Sorry！
所謂官方「Hollister Co.」係高仿嚟！

真既Hollister一件Hoodies閒閒哋都$500起跳
舊幾水一定係淘寶高仿野
再加上喺官網一睇就知無呢啲款

點解佢隻手臂咁似油畫咁嘅texture

淘寶個間真野黎架
不過唔知你個間ig shop賣既係唔係
同埋可以去返Ig shop個post傾

佢玩開個堆台灣youtuber尤其阿圓都有打野
可能吸引到kat都去打
不過佢本身面都瘦 個底本身就好

其實屎盤都算係黃

淘寶個間係真架....人地做特價咋
Hollister 唔算名牌啦 d quality 咁差仲有a貨咩？
同埋咁樣上淘寶搵完又屈人賣a貨好似太牽強
不過點都好 隔離有ig shop post

Apple使乜sponsor kol

啲人本身都要換電話 拍多條片咪當幫補吓換機錢

我估有啲sell電話殼 電話配件個啲公司，應該係佢哋sponsor 同提供手機

隔離高汁名畫post見到
仲唔係蝦乾同蝦佳

呢個名勁耐冇聽過

大家一齊支持黃Youtuber

2隻藍絲
比uber眼話似，做姊妹真慘

佢個頭箍想點
好似啱啱沖完涼出黎咁

唔知佢賣真定假
但美國hollister特價可以好平
根本係平野
係香港專門店買得貴
Hollister經代購買平好多唔係好多年嘅事啦咩
冇心話絲打你
但點解2020仲會有人覺得hollister係閒閒哋$500起跳

唔係提起hollister都唔記得呢個brand 仲有人著咩 abc風out左唔輕hollister a&f 而家興abg 呀

Mechan送啲pr禮物比觀眾
好過有啲kol拎去賣

abg而家支那勁興 變到好大陣大陸味

abg唔著bm風冇咁大陸味濃

Hiddie都係 而且唔洗咩tag三個frd/ share story
只係留言留個emoji就得

叫咩名？

IG SHOP討論區(7)

吳千語

禿蘋條韓仔，睇黎係想飛佢嘅節奏喎，
連自己禿蘋tag佢嘅相都del埋，
IG follow嗰啲大部分係女，
仲要大部分都係在韓留學嘅日本台灣外國人
真係好奇怪
禿蘋姐姐個異國戀頻道仲run 到落去嗎？

Match
利伸：無生活不順

最後嗰句 真係壞心腸啊

覺得佢會死纏爛打 唔肯分手

其實佢條仔係咩來頭
好似都有好多followers咁

唔怪之得同到奶共老母彤frd

上次禿蘋張ig相打中文字寫男朋友
佢條韓仔都唔知佢打乜
可能一早已經散咗

佢本身就係中國人 喺支那出世

而家viutv 九半劇有佢
好樣衰成塊面歪嘅 個下爬尖到拮死人

有冇人同我一樣睇完Mira回應有啲反感
人地都唔係話好offensive
有情緒問題 睇臨床心理學家好似大晒咁
我諗人地都係想睇佢食還食 有啲不必要既油唔使食咁多
除非佢要食油先開心
利申 我冇諗住攻擊佢肥 但佢個回應有啲唔知點

冇睇文字齋睇圖，以為係spoon 啲舊相

有情緒病已經好辛苦架啦，肯食野已經好好，食多少少都比人話

其實冇話唔畀佢食唔想佢食
我冇話佢食得多
但健康啲都不為過 佢真係好多油
同主要係佢回應得有啲西

我覺得本身Kate個cm冇乜問題 但下面嗰兩個可能對佢harsh咗少少 雖然我都覺就咁睇佢啲片佢好多餐都食得唔係好健康 不過呢啲佢開心就好
Btw睇得出mira覆得有啲失控 好似話比人聽我要睇心理醫生 你地唔可以比建議我 唔可以比負評我
如果佢真係咁介意人地點講 不如考慮下休息一排先

一餐半餐都還好既 畢竟佢自從話減肥之後 多左好多留言成日話佢呢樣肥果樣唔食得 可能呢下燥左

睇緊心理醫生唔等於可以用呢個理由做擋箭牌...

有睇條片
佢係要半煎炸雞翼
但可能得果個油樽，所以佢先要用噴
而且佢整牛油雞翼最尾落牛油都好正常丫？

至於控制飲食果度
咁我覺得耐唔中食啲邪惡野都唔係問題既
咁話人唔係太好

而佢個反應，我諗佢係真係覺得被冒犯
平時好少咁大反應

仲俾埋運費抵讚

佢話睇心理醫生嗰句好似情緒勒索咁

見到mira之後覆番冇減肥好耐 就咁睇片又唔覺佢要減 又或者佢間唔中先食油膩啲呢
Ps 冇睇開佢 淨係睇咗呢條

好想改正d人唔識叫亂咁叫心理醫生 根本冇呢樣野 佢究竟知唔知自己睇緊啲乜嘢

蘋果有mon po可能一陣就會出story再證明仲未散

其實要減肥係佢自己之前講 有段片講佢體脂3x% 內臟脂肪1x 所以佢先話要減肥 可能已經減肥成功掛

佢回應得好唔得體唔講以為比人hack左其實如果佢接受唔到比人批評 不如cut咗佢算啦，又唔洗比人話佢肥同唔健康 然後又唔開心
Btw係唔健康架啦但其實我覺得食二十隻雞翼無問題喎放縱下係人都會啦

淘寶個間真嘢
Hollister根本就made in china
香港官網冇都唔代表係假野
香港官網好多款都冇
以前我都要搵美國代購幫手買

所以其實我覺得主要真係回應個到令我打個突
反而唔係佢食肥野
老實講佢食八隻又好廿隻又好都ok la
但佢就好似一黎就對人地個cm起晒弶 我就個下覺得其實人地可能都係想提點佢既姐

其實有少少明佢感受
先一排我都有諗住減肥，間唔中食多咗少少零食身邊既人全部都係：「吓！乜你唔係減肥咩？」搞到好似我食多少少嘢都係罪，聽得多真係會覺得好撚煩。
但Mira身為一個出名既KOL係覆呢類留言既時候點都要有返禮貌可以婉轉啲答，而唔係咁樣起曬剛咁樣

我諗留言嘅都係好意提醒吓佢嘅 不過每人留一句積積埋埋都唔少 見得多唔開心都可以理解嘅

其實我自己都有減過同仲持續咁減緊
以前肥既時侯會想食更加多肥既野
同時亦都好情緒化 易嬲易唔開心
但後尾eat clean咗（利申 有時食炸野 同打邊爐 烤肉個啲）
做運動減咗一部分 個人係冇咁情緒化
其實肥會影響好多體內既hormone 食肥野對短期黎講係開心咗 但長遠反而容易令人depressed
所以盡量唔好落入食肥野開心既錯誤概念 唔係會越黎越差
反而慢慢減仲舒服

可能作為佢佢有佢難處 但如果佢答個日係佢cheat day或者暫時停咗減肥大家都會易理解啲咁樣
做女仔成日要諗住減肥都真係好辛苦

道德撚上身 好睇

mira減肥問題同yepi一樣 一講起就有排講

邊個黎 好大波

第一次見巴打留言 估唔到有男嘅睇癡線西

8婆仔

原來係佢
早幾年日日190 190
終於散

知道190但係唔知條女係邊個咁趣致定係雲閪執定太勁

係咪整埋隻眼
成個樣唔同哂
隻190 成個外星人咁

190到底係邊個

係我fashion sense太保守定點
之前睇完mira’s pick 之後有一排彈左oyan啲片
飛住咗睇咗陣
覺得佢有啲得把口
明明唔係幾靚但懶係講到好襯咁
唔識欣賞
仲要唔飛住嚟睇睇唔落去
睇1條片都覺得好悶

話為佢好個d觀眾又何況唔係情緒勒索呢

有d似佢個彩虹頭

次次有雲閪都都呢張圖

D語氣西到
要睇心理學家大晒咩
人哋都係叫佢落少啲油 就起鋼
偶爾放縱下其實無咩所謂
但真係可以回應得友善少少

我都覺
以後佢見到D唔合心意嘅留言都可以咁講
我要睇心理學家架 你哋咪再話我呀下
嘅感覺

Sadelle po左同個女合照........

大家快啲入去留言

慎入。。。

點解要咁低抄

因為佢係mnlm曾性情

夾公仔好明顯佢真係當興趣玩下
Follow左佢幾年 佢好早已經咁有錢
上年話賣左間醫美鋪比人 可以退休
一直都好想知佢由dermes到開醫美個過程係點
點解可以咁撚有錢

呀kat 佢本身黃
但佢新片 屋企長開cctvb

雲西唔係一齊去酒店慶生咖咩

我啱啱都睇咗呢條片好好笑

影到 AV 咁...

想知整左邊到

冇嘅 我全家都藍 都係長開cctvb

係囉 見雲西story特登po個蛋糕同見到啲氣球

仆街最大嗰張好似jade lam

但佢都有講過呢啲話佢減肥嘅留言
某部分係佢有情緒病要睇醫生嘅原因
可能佢覺得我都講咗俾呢啲野搞到情緒病
點解仲唔放過我仲要講嗰下好躁姐
始終我地唔明一樣好似好小事嘅野
對情緒病嘅人嚟講有幾大
佢嗰下唔會諗到係咪個個都有睇佢嗰條片
知道佢呢樣野係地雷嘅

邊度可愛。。。

我都識有人全家黃但會睇tvb
算啦

唔知點解覺得係佢個肥閪乞人憎助手覆
mira唔似會咁覆嘅人

好好笑 佢做到好高調 但人哋成家人好似當佢冇存在 提都冇提過佢反而佢屋企人就有話中意個ex

其實我覺得佢本身回應都係有個句講個句嘅人 （有時見佢覆佢啲粉絲都好似有少少窒緊人咁）同埋可能因為佢唔會用啲好親切嘅emoji?所以觀感上就會覺得佢好串
講真果句佢食嘢係真係落好重調味料但都的確成日都有人留言「又話減肥」「調味會唔會太多」可能佢都已經應到燥底
但我都相信好多人其實係出於好意想佢生活得健康啲 希望mira都會聽下人講吧

唔洗搵食咩 講真我地呢啲普通打工仔 自己做既公司都好大機會係藍/紅企業啦 呢啲真係好難完全割蓆 唯有希望大家搵完藍紅錢 幫助返黃色經濟圈 盡做啦

岩岩以為真係jade黎...

我都明你意思btw講明先我無歧視mira 肥
但我覺得佢都算係用樣搵食，如果係普通人佢大可以唔在意自己身形同待人接物，但佢做得KOL 收得咁高嘅廣告費分紅，咁佢某程度上有責任要做好佢對觀眾嘅待人接物同維持形象如果佢有情緒病，但依然唔避免會令佢病發嘅源頭，咁佢都有責任，畢竟佢控制唔到其他人講乜（當然只限外界所引致嘅抑鬱）。就好似啲人花生敏感咁，你唔可以要全世界人都唔食花生，所以當事人有責任去避免。

佢條女係tvb做後生仔傾下計

佢驚死人唔知佢有份一齊去慶生咁

應該唔係同⼀日

其實佢都有啲慘
唔係針對佢

不嬲都幾中意佢同南叔

其實大家為佢好
不過算啦 迫佢減肥做咩啫
佢減唔減 佢話事啦
見佢呢期食得走得開朗番咪算

唔係話佢唔可以拍片 係佢嘅情緒病唔多唔少係因為觀眾嘅負評引起 （其實我覺得有啲只係建議 唔係真係鬧佢/憎佢）
咁既然佢改變唔到所有人把口 佢嘅情緒又一直唔穩定 點解唔休息下先
難聽啲講 唔通要累積到某一日佢頂唔順咩

啲牙咩事

講Mira肥又會開始罵戰
其實我覺得唔係肥到catgirl咁
都唔洗成日提人減
咁大個人自己既身體自己會負責
亦唔洗其他人下下提住咁煩
不過睇番上面mira覆留言都幾大反應
兩邊都唔著，打和啦super

你個例子 而家係佢花生敏感，但係啲人逼佢食花生喎

講真，佢自己唔想減，我哋講幾多句都冇用啦
由以前到而家都係咁，由得佢啦

唔係198咩?

一樣咁柒

唔係叫198咩? 利申唔記得

可以加入痴線西經典大陸農村小朋友嗰張P圖

好明顯係分左兩日啦
雲西PO果張, 背景都唔係迪士尼酒店

好想知佢地一家點睇雲西oris記住要準時起身較鬧鐘

boris* 個b字比個賜酒食左

睇咗Mira個廣告post 先知而家hide咗留言 都有得睇 (應該係Mira自己較)

mira 比人中出即飛
蝕左隻豬比oppa
比著我都有情緒病
以為自己好正

...唔知頭唔知路唔好亂講喎

唔知係報應定純粹似佢整容前既樣呢
班藍絲kol啲仔女全部都勁樣衰 大陸哩樣

其實我覺得個fans都係講下笑唔係haters
但情緒病心情起伏真係會好大，唔知點就會trigger到佢
大把人情感勒索人

btw負皮俾隻藍絲

我就係想咁講 可能我表達得差啦但就話我逼佢減肥同blame the victim明明有啲嘢當事人唔攞岀黎比人睇根本無人理

你講嘢都幾衰

真

皮膚？

你啲口吻好似之前嗰個「打開塊西絲」
蝕咗隻豬
又邊個年代穿越返嚟呀？

馮天蔓ig story post咗幾秒自己上半身赤裸嘅相
露埋lin
應該係post錯佢勁快就del咗
我個fd cap低咗 有無其他人都見到

圖

Bam圖係點樣upload post link嗰啲 我唔係好識

Liz 都幾樣衰仲有啲衫pick得好柒喎咁都有人買cls

睇住呢張先 等我研究下點post link
不過笑死 仲得閒用ig filter影

應該要用其他網站轉？你試下google搵 圖片轉網址 個啲網站？我都唔係好識

嘩影比人哋男朋友？

點樣可以po錯其實

可能影完覺得自己好正想save 結果㩒錯
又或者係想sd俾人

嘩頂主動流出

再po link

波仔同佢細佬都好撚樣衰 幾時先肯收皮唔拍片

你upload 完圖之後del咗嗰2個 [img] 咪得

我係入嚟睇ftm

等你啊

好心急啊
快d快d

新人lm

不過咁睇佢對波同平時ig嗰啲比就唔啱size囉

快啲 等緊你

嘩 呢單好爆

久等了

Wow

點解你哋知佢Sd比邊個
利伸：淨係知佢搶朋友個男朋友咁仆街

真心覺得佢唔靚 唔知點解咁紅咁多廣告拍

今次流出終於做到仆街仔

大奶奶呢？大奶奶去咗邊？jpg

地心吸力再用手臂夾完都係咁

佢一定係影完想sd比人，然後㩒錯post story
唔知臭雞影比邊個睇
自製流岀

笑死

from格離post credit返會員我有畀你屌架！

條臭雞真係罪人多稱呼人少，咁多人入嚟食花生推post

backup左了

可唔可以搵人開個獨立post講下ftm發生咩事

係囉，仲以為會有，好想推條臭雞上去

佢即刻private咗ig

真心好柒自製流出，等比世人知道平時對大奶奶係假嘅

花生

我想講條臭閪唔係第一次 好多年前佢都試過post錯裸照上snapchat story
利申 我都係聽人講 冇相

條臭閪ftm好耐之前有張tb咬住佢粒lin嘅流出

哇屌好爆，有冇圖

想知佢今次點收科

我估都係例牌潛一排水，再出返嚟

其實係邊個嚟
Ig d相塊面睇落細好多

N年前啲名校女神，成日上嗰啲名校男神女神page
不過岀名臭雞，中意姣啲有女朋友嘅有錢仔
專溝有錢仔
對人用完即棄，冇朋友到當年grad din都冇去
啲相都p得幾勁，同一張相人哋po岀嚟佢係方面孖潤腸，雖然佢平時啲相都見到佢個孖潤腸
佢啲風流史應該真係要岀個po整合一時之間講唔曬

支持但唔係好熟佢啲嘢，希望有follow開佢嘅會開post

其實佢呢啲咁痴線嘅女人係咪扮流出 seek attention
利申：一早落咗地獄 口德村村民唔好屌我

應該唔係啦流岀左個朵臭曬點溝有錢仔

你呢啲咪正宗連登仔仇女口吻囉
收下吧口啦

即係雲西特登揀係正日po翻出黎？
但見佢story生日第二日話琴晚冇翻屋企
佢隻貓好掛住佢

想知點解佢係名校女神
個樣有d似賓賓

我都係聽呢度啲絲打講咋

好撚爆 條友一睇就知淫開仔啦...

我哋應該係講緊同一單

仲要係自己唔小心post咗出嚟但其實睇佢Instagram啲相都唔算好大波

係咯 之前有人仲話間房啲波係黑白色
同boris post出黎係一樣

g持 不能只有痴線西看到

追po 食到花生

我諗佢都係唔小心啫...唔好share啦...好似美國隊長咁樣 錯手其實都好慘

你覺得佢大係因為佢打側左個身
佢嘅左邊胸有地心吸力 dum左落黎
而佢嘅右邊胸如果真係大嘅話唔會無shape

咁就睇佢好唔好彩

Ftm

仲點見人

幾時到tiffyu po錯下 好想知係味真係咁大

點知係send俾turbofran777？？
我見kinson都有follow呢倏友 咩來頭

有幾撚慘？條臭雞做嘅嘢對受害者來講佢呢啲微不足道 呢啲係佢嘅報應黎 做得衰野自然會有報應

kinson做咩比人飛

Who

即係kinson同paullycheng中間仲有呢個turbo？
馮天蔓都幾撚渴(錢)

唔知你哋大胸嘅定義係咩但我會話係正常size 偏細幾啱佢比例

佢似大b細c

人地可能係send俾男朋友姐
有咩好屌

咪係現眼報嚟
佢就真係begger啦youtube/review乜都冇都狂收pr gift
send俾sponsor佢啲brands話呢條友影響brand image得唔得

Btw 想講佢隻手好啊婆手

C?

計我話呢 一於就將今次嘅事件擺上出公海 標題寫話唔知乜鳩港女自拍裸照上ig story順便整埋佢啲整合風流史

我估佢着65c/d

你唔係唔知佢出名鍾意喺ig溝仔啊？

Ftm同一時間最高峰可以溝幾多條有錢仔
仲有冇襟兄弟未埋位

唔會65啦應該75b/c

下咁又唔使掛 八婆嘢講下就算 如果放出去俾連登仔再由頭踩到落腳好慘

Ftm ig又public返

有咩好屌？臭雞 暗地裏食咗best friend條仔

ftm cup數認真討論區

咁撚樣都講慘 條臭雞自己攞嚟

再講如果唔係佢得罪咁多人 點會搞到咁 一切都係自己攞嚟

留意到臭西永遠唔用口罩既淘寶台妹HANNAH 係台灣已經慢慢收檔
台中間寄賣都冇左了
黎更會主攻香港 山東婆自己呃人錢都唔夠，仲要叫個外人黎呃香港人

『港台KOL』 Hannah Huang 賣淘寶貨賣到個仔讀國際學校，你班港豬仲日日返工

屌

我覺得佢得細b，佢罷個咁嘅姿勢都係咁點會有C

分分鐘可以同呀媽一齊出去玩正到...
個呀媽一定會教佢要對女仔好好

c唔係咁

成層樓送比個仔

馮天蔓 仲會每天send淫照上ig

Turbofran777唔係有個空姐女朋友咩？

一定會變型？

我食左幾隻....一啲用都冇...都唔知係真係冇用定我問題

開filter影裸照

所以咪話佢唔係呢個姿勢會好平，你唔信咪試吓佢呢個姿勢

張欣欣以前個樣pure好多
而家太膠

仲有陣妖味 以前覺得佢幾靚，現在已unfollow

SameC咁樣會似d至e

佢整容失敗定老？
而家點解變成咁

個樣易老瓜，我都覺得呢張好靚
對眼都冇咁射哩

佢而家成個人感覺變曬... 邪左幾多

點解可以自爆露lin咁好笑
最好笑係開埋filter

有啲女人唔岩瘦面 以為少飽幾正
而家佢塊面瘦過以前 可能就係呢個原因令佢個樣有邪氣

係咪拜狐仙嗰啲嚟
利申唔識

咁今次都無證據話佢係send俾第二條仔

似係塊面瘦過以前先咁...

成日都話8字post就有大單嘢爆
今鋪算唔算1+3+4=8

影得單獨裸照9成係send比人
仲開埋filter擺晒post 9成9係send比人
剩底0.1成可能自己留個倩影

腥比我

你夠唔夠有錢先 冇錢ig女神唔會show你

心靈富有算唔算

建議重刷首抽

佢以後仲點釣金龜 定係搵而家呢個埋單算？